一人一個開晒主角光環都唔會贏到嘅網絡小說角色

拋磚先

將夜-夫子
巳經千幾歲，無距之境，打遍人間無敵手
得番昊天可以同佢玩下，最後用人間之劍斬斷神國之門。，化身月亮

「夫子有多高？夫子比天還要高」

鄭吒

Who.gif

滅生老人

爆豪

龍傲天 無得輸